{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045367",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49506&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천라온펜션"
    },
    "text": "ラオンとは純韓国語で楽しいという意味であり、マッドフェスティバルで有名な大川海水浴場のモダンできれいなインテリアで日常に疲れたあなたのために最も大切な時間と美しい思い出の旅になるように最善を尽くします。 大川港から船釣りも楽しむことができ、徒歩5分の距離にある大川海水浴場と車で7分の距離にある大川港、そして車で5分の距離にある武昌浦海水浴場を楽しむことができます。 追加人数による費用は一人当たり20,000ウォンであり、短期滞在外国人は宿泊の際にパスポートや旅行証明書を提示しなければなりません。 Wi-Fiは無料で利用でき、全客室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 消火器と煙感知器が備えられており、フットサル場、卓球台、バスケットボール、バドミントンなどは無料で利用できます。 駐車場は無料で提供されますが、現場の状況によってはご利用いただけない場合がございます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用し、2名基準では20,000ウォンであり、追加する場合は5,000ウォンの費用が発生し、当日現地で決済されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内ではペットの出入りが不可能であり、利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内で使用できず、ゴミは分離して指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズンには料金の変動がある場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラオンとは何の意味ですか？",
            "answer": "ラオンとは純韓国語で楽しいという意味です。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "大川海水浴場はマッドフェスティバルで有名で、モダンできれいなインテリアが特徴です。"
        },
        {
            "question": "大川港から船釣りを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、大川港から船釣りを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "大川海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大川海水浴場まで徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "大川港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "大川港まで車で7分の距離です。"
        },
        {
            "question": "武昌浦海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "武昌浦海水浴場まで車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "追加人数による費用はいくらですか？",
            "answer": "追加人数による費用は一人当たり20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "短期滞在外国人は宿泊の際に何を提示しなければなりませんか？",
            "answer": "短期滞在外国人は宿泊の際にパスポートや旅行証明書を提示しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全て禁煙です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 309
    }
}